人去到某個點就由自己衰老

一開始現老態真係好驚
真係唔認得自己
好想延緩衰老
見到d人
街外人藝人又好
大自己十幾廿年甚至卅年
仲keep得好過自己
根本唔使keep
白髮 脫髮 膚質 皺紋
根本十居其九遺傳
係街見人食煙仲咁白滑把頭髮又靚
就知自己可以做好有限
已經唔再妄想可以逆轉
唯有減少傷害
唔好食咁多加工野
唔好暴曬
唔好縱慾
不過都係盡量
盡人事

或者真係唔好諗太多自己
將自己同化做一粒齒輪
無論屋企定出面
盡量淡化自己係自己呢個身份
其實即係磨平稜角
真係好唔爭氣
又可以點
現實當前
原來自己始終要屈服
屈服係自然定律
屈服係自己身體
望住自己d白頭髮
就唔想再認自己做自己
做老豆老母個仔
做老闆條靚
做吃喝玩樂港豬
就算

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因